［血洗金鐘］港鐵應警方要求金鐘站8:30封閉

黑警準備清場

唉屌，嗰邊戰友小心

仆街想屠城

Mtr金鍾站8:30關閉

20:24 港鐵宣布今晚20：30 後港鐵車不停金鐘站，要離開的學生及市民要爭取時間。
From 本民前tg group

逃生門都冇埋破斧沉舟 ,背水一戰

議員呢

跟住罪犯條例順利通過，係金鐘被人困住個班個義士被人捉曬上去新疆到，同D維吾爾一齊從新接受共產黨既「教育」

洗腦

小心

香港版八九六四 警犬準備屠城

要走遠少少

點解有無限警力，平時都唔覺咁多警察喎

必定㗎啦 你睇班警察平時都係解放軍去「教育」㗎

建議盡快離開，今日已無必要正面衝突

推

巴打，快啲走啦